[整合]35+被捕人士名單 (請協助更新)

推

Pushhhh

范國威都拉左

push

胡志偉

岑傲暉

主要搞手呢? 去咗日本嗰個 算好彩

戴耀廷會唔會咁樣又畀人告 做主謀....

長毛拉左
source: his fb

CLS 港共政府

呢啲大包圍式鳩拉擺明係想喺美國政權交替前再試吓新政府嘅底綫啦

消息指出，香港警務處國家安全處(國安處)在今日(6日)清晨，以「顛覆國家政權罪」上門拘捕前立法會議員楊岳橋及香港大學法律學院前副教授戴耀廷。

戴耀廷

拜登政績

可以對下

仲有長毛都係

戴耀廷

Push

特登揀交替政權先黎做嘢，真係傻都睇得出

Crazy

Push cls

等睇國際出黎講好嬲好嬲然後咩都無做 特別係歐洲果班 仲好開心咁賺錢

遲下初選選民應該都有份入教育營

推呢個

又加速放寬移民

中大email 話被搜屋

咁大動作做乜9

真係剷起成個本土同泛民

第一步沒收曬佢地d passport先, 費事又出現許智峯事件, 罪名慢慢再砌

全面清算！！！！！！！

點顛覆國家政權？

希望大家盡量淨係up被捕者嘅圖 等入嚟嘅一click圖片庫就知 對唔住 我做緊嘢 冇辦法比對資料直接出人名list

關佢咩事？

唔知

張可森都係

敖卓軒：拜登好黃！美國民主黨好黃！

聽落都覺得戇鳩, 不過共產黨 What can you do?

啲黑警想扑佢好耐. 咪乘機拉返去

同ventus 住？

收passport 唔再比班民主、本土政客走

滅時潘d friend ?

佢好似係VL條女

豬嚟架wor

加山話黃子悅都拉左

係好黃

下一次就拉初選投過票既人

哎。。。仲留係度做咩

點樣唔係重點

理由唔重要

拜中國登所賜

屌

咁即係香港人, 全面走得, UK 見 !!

黃子悅已被捕

利申助手

呢個真係R曬頭

上台只會再恐怖，今日只係試水溫，下次就搞黃圈

抽水姐

唉

豬大師都係到

好似係VL條女?

pushhhh

嘩 CLS

本身諗住訓 睇到都唔開胃

真心咩

又有得中出肥西 !!

幫過佢做初選街站義工

屌你老母！

我都本身諗住訓..

敗登

黎緊只會愈黎愈多

應該有份廖選嗰班都拉，遲啲gphone 放監再告多次

睇佢個款似係有份參選都捉柒,
連自己搞個初選比自己支持者都係subversion,
不如直接起四幅牆困住香港人算啦

有冇巴打幫幫手cap張圖，
唔識遮自己個名

佢話係就係嫁啦
所以佢咪取消立法會 再屈顛覆國家政權

Now話超過50 人被捕

會唔會又唔比保釋 快必已經坐左百幾日

劉澤鋒直接失埋聯

盲嘅點偷睇國家機密？

收護照 唔比妳走

痴撚線政權

劉澤鋒

仲有一次過 dq 成班區議員
再委任止驚黨成員

有撚底線咩，依條賊登
擺明deal好哂

應該又係蘇惠德坐 大家估下

有投票係咪都要拉撚埋

佢電話冇人聽啊屌 佢人係邊啊

敗登連好嬲好嬲都唔會講

Email之前被捕 電話入面d閃卡比狗睇曬...

送中

有拜登
果然不一樣

下一步拉曬持有BNO人士
持有BNO已經顛覆國家

條友送中都冇價值啦

有冇巴打幫幫手唔該

初選都關佢事

真係over my dead body

剪圖咪得

既然肥佬黎加民主派全面拉哂，下一步鎖港！
林鄭：別讓ＢＮＯ跑了！

俾拜登睇
試水溫

AY:

乜撚都國安法

佢同劉穎匡有關掛 支共最鍾意火燒連環船

cls
唔好啦哂全香港人?
push

pish

留港不留人

!!!!!!!!

好快啲走
搞晒啲立法會 法官 全面掌控香港後
香港人就仆街

打倒中国共產黨係全人類必做任務

慢必應該都拉埋

CLS...

估計大部分初選參選者都被捕

黃碧雲趙家賢鄺俊宇 被捕

佢又做咩？

吊你老母

汁？

國際見

Btw 鹿道立真係柒到仆街 尋日先打完飛機飛 今日就破功

國安法冇追溯期？！呸！

一網打盡

馬道立一走 成個法院都係共產 玩晒

Cls 共狗

大選出爐前真係最後的瘋狂

佢一次咁大包圍鳩拉 唔似會攪太耐
我就估今日下晝收曬班友passport就放人

上去玩貓

暫時50個

初選係7月11
唔關追溯期事

補圖

講咗好耐喇喎

連登仔說好了的議會線呢？ 投投票就贏

痴撚線

痴線

白鴿fb

個個都係話ex喎

玩乜尻呀屌

佢唔打飛機點樣安享晚年
佢呢家又可以隨時走人
一 d 都唔柒

幫推

攬炒巴出未

what?

有冇咁驚輸

選今日拉

希望攬炒巴救人

Sampson Wong
【即時：1月6日早上，多人被捕】
【最新消息，Now新聞：最少50人被安國署拘捕】
暫時所知包括劉頴匡、袁嘉蔚、何桂藍、梁晃維、范國威、朱凱廸、岑敖暉、黃子悅、鄒家成、楊岳橋、伍健偉、王伯羽、馮達俊、涂謹申、尹兆堅、林卓廷、譚凱邦、張可森、黃碧雲、胡志偉、梁國雄丶岑子杰
據報，戴耀廷教授亦被捕。
全都是早上六時許被上門拘捕，都是因為參加了去年民主派35+初選，被控違國安法，有人指是「顛覆國家政權罪」。
(參加了初選的應該有48組名單，共73人，包括許智峯、張崑陽、黃之鋒)

連埋搞手robert chung果班
應該講緊上一百人會拉

成件事真係痴線
我都唔知講咩好

push

Seth早晨

李伯呢？

拉咗

幽光 Luminant Hong Kong
【不斷更新】突發‼️⚠️
跟據最新消息，警方今早派人上門拘捕多名於去年參加「民主派35+初選」之人士。指控他們涉嫌違反「癲覆國家政權」等國安法罪名。

其中包括以下人士：
伍健偉 (天水連線，元朗嘉湖北議員）
范國威 (新民主同盟，西貢運亨議員）
林卓廷 (民主黨，北區石湖墟議員）
袁嘉蔚 (南區萬事屋，南區田灣議員）
梁晃維 (中西區觀龍議員）
劉穎匡 (社區網絡聯盟）
何桂藍
楊岳橋 (公民黨）
尹兆堅
涂謹申

(0700更新）
馮達俊
朱凱迪
岑傲暉

(0705更新）
鄒家成
王百羽

(0710更新）
梁國雄
胡志偉

(0720 更新）
張可森
黃子悅

(0728 更新）
戴耀廷
圖：伍健偉直播截圖

2020年「民主派35+初選」結果

捉野豬

然後就黃店了

已pin

初選7月11號搞

攬炒咗

支那搞完美國選舉就搞香港

武肺一定係支那人造

No, 喺明串鳩trump
如果試新政權，會喺交替後

呢個政權用紙做架，乜都顛覆國家

想睇閃卡就可以以黨安法之名架啦不嬲
再嘈姦埋你 以法治之名

屌，推

民主最撚黑暗嘅一日

趙家賢

上次放黎智英都比共匪狂屌，暫時好似未試過有人保到出嚟

其實都係做下大戲
35+係立法前
告咩？

黃碧雲有冇事？

立法後
初選係7月11

你唔見早兩日港台個投票咩？
香港人操控選舉呀
以後連小學雞班長都冇得你選

保重

要除我国国企牌 我就要拉晒你班人出出火

拉左

7月11呀

「共慘黨殺到來，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生，

共慘黨殺到來，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

拉了

臭港正式進入納粹時期 已經有秘密狗賊

共匪唔趕盡殺絕同你講感情？

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

睇見隻豬就火滾想撕左佢

#1 - 誠哥真係好醒目

開金口講句要對年青人網開一面
而家旗下百佳, 豐澤等避開一劫
如果唔係被暴徒燒毀打爛唔知幾多間
我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你出門口
希望你無事
原諒我

#1 - 好怕d勇武派

街上面見到佢地都會避之則吉
怕會招惹埋d警察
琴日黃大仙站成班又面罩又防具咁衝入車廂
嚇到我下個站即刻落車

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

我80後 本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士
雖然近呢個月都聽左好多理據話要爭取好多野
包括撤回逃犯條例 調整警權過大 之類
但係我就唔明點解一定要搞到武力衝突先收手
再加上止舉令警民官民矛盾越來越大 對香港真係好咩

點解要搞咁多野 真心唔明每個星期搞一兩單衝突暴動真係好咩 已經港九新界都搞砸哂

#1 - 想報仇

[quote]發現女朋友個WhatsApp 有同第二個男仔有纏綿對話
我知道個男仔有參加社會又搞衝擊
宜家想搞佢罪証再報警篤灰

其實應該仲有班借場地出黎嘅區議員，所以前排人大點解無話dq 區議員，因為打算拉9晒，唔使dq

之後就係國安所有協助區選既區議員同議助

紐約交易所放棄左除牌了

初選*

唔知講乜 一起身就痴撚線

初選名單共52張
初選攪手+參選者 全滅

救命，香港咩事好能癲

其實都唔使list, 反正所有參加既都拉左

要提堂先無得保

周庭之前被咬未提堂仲可以保

下馬威擺明要同你打對台趕盡殺絕，同睇穿你底牌點搞法都係攬炒香港，中國自己最多傷少少

係蟈安狗真係做得咁隱密，定外國情報機構無想像咁勁，睇唔到狗隊嘅行動

手足

今次旨在收passport...

應該有好多人都一直比人跟緊

習慣下拉

留係香港預左

民協何啟明6:45開始失聯

汁：何啟明facebook

根本呢個先係佢地嘅真正目的

Why not both

就算外國收到風一樣阻唔到

今次真係Fight or flight
支共咩痴線野都做得出

tui

依條鹿倒立
斬左賓周避愛滋啦
仲點打飛機?

Cls

唔俾佢地再選同dq 所有現職區議員

黃之鋒 羅冠聰冇 所以齊晒？

美國撐當奴曬馬。
要俾傳媒分散新聞。
人質外交，慘既都係香港人

祖國係好偉大架

行政會議同意落柯打第二朝即該做野

推呀

乜鳩野投投票就贏 放負都比d質素
仲有35+擺明戴妖拋浪頭，睇到中共札札跳真係CLS

你自己慢慢習慣啦

之鋒坐緊，冠聰流亡緊

港豬：CLS港共！支共！

聽朝繼續翻工

你岩，大家唯有頂住，上twitter幫手

又可以扣passport 唔俾走
順手唔俾佢地選
今次政府去到好盡

許之峰都冇
不過戴耀廷都拉左

許勇

CLS 參加初選點顛覆國家

情報系統黎
連個中學雞都有個file跟
呢班出名少少都一定有事

走到先算啦
下年我都走

上面落 order 要你第 2 日拉晒有幾難
香港地方咁細
要一次咬晒所有人有幾難

去年初？我屌你老母呀

紅色為被捕
藍色為已流亡

35+拎主導權，同全面管治權打對台
點會比你成功

on9中共 on9港共

戴教授就一定啦，14年開始已經係眼中釘

區諾軒 趙家賢有狗上門
source: 羅健熙fb

多餘

全世界知又如何

仲有再話因為違反基本法，再dq 埋你，等你無得選特首

第一步拉參選既人
第二步拉協助既人
第三步拉投票既人

總之拉左收左護照先

垃圾政權
拉埋班60萬投過票嘅香港人
你玩晒好過

人地不斷做緊野 我地仲內鬥緊 唉

好快到有份既黃店

HK IS NOT CHINA
but 支那是屎造的
一句說話都可以顛覆

行撚開啦，on9仔
縮返入你老母個閪到啦

譚得志已經扣左好耐

幽光 Luminant Hong Kong
【不斷更新】突發‼️⚠️
跟據最新消息，警方今早派人上門拘捕多名於去年參加「民主派35+初選」之人士。指控他們涉嫌違反「癲覆國家政權」等國安法罪名。

其中包括以下人士：
伍健偉 (天水連線，元朗嘉湖北議員）
范國威 (新民主同盟，西貢運亨議員）
林卓廷 (民主黨，北區石湖墟議員）
袁嘉蔚 (南區萬事屋，南區田灣議員）
梁晃維 (中西區觀龍議員）
劉穎匡 (社區網絡聯盟）
何桂藍
楊岳橋 (公民黨）
尹兆堅（民主黨，葵青區石蔭議員）
涂謹申 (民主黨，油尖旺區奧運議員）

(0700更新）
馮達俊（半島連線）
朱凱迪 (朱凱迪新西團隊）
岑傲暉 (朱凱迪新西團隊，荃灣區海濱議員）

(0705更新）
鄒家成
王百羽

(0710更新）
梁國雄
胡志偉

(0720 更新）
張可森
黃子悅

(0728 更新）
戴耀廷

(0740更新）
何啟明（自早上6:45分開始失聯）

圖：伍健偉直播截圖

2020年「民主派35+初選」結果

幽光：

送50個手足頭用黎拋浪頭

應該要拉埋投票果d

張圖一鑊熟
仲有搞手

有份投票嘅市民洗唔洗都拉埋？

外國？
你指美國、英國定歐盟？
全部都垃圾黎
唔好再崇西了，崇優無問題
但現時既西方文明真係唔再係「優」

香港係咪遲早變集中營

啱啱聽晴朗早晨全餐話50人被捕

真心弱鳩智

下屆立法會要學下選素人，如果仲有人夠膽選

仲有幾個未mark

真係好顛

慢必

有熱狗已經跳出來話“一早講左架啦”

蟈安狗要跟咁大班人唔會係一時三刻嘅事
而咁耐以黎都無乜蟈安狗嘅名單流過出黎
唔好講起蟈安狗底，如果連外國情報機構保幾個有名氣嘅能力都受影響，咁餘下其他名氣唔大人再唔走係好危險

誠你貴言

我嬲到手都震埋
但敢怒不敢言

你覺得佢地弱智 佢地唔係咁認為 依家全面打壓同你講玩咩

新界西最update嘅情況

Tui

鄺仔已被捕

幾驚佢唔拉
攬炒

0745更新

紅色(被捕)
藍色(已離港/流亡)
灰色(失去聯絡)

多謝偉大的祖國

當權者任意拘捕市民的日子到了
市民百姓洗淨屁股等坐監不遠了
別以為你是例外的早晚就輪到你
因獨裁者已經無法無天無所畏懼

民研鍾庭耀被捕

支共係想喺新政府臨上任前先試一round拉個別人士嘅細嘢
敗登無反應嘅話就到佢上任後即試啲再大動作啲影響到成個社會嘅嘢 嚟緊呢個月香港應該會有好撚多呢啲鳩拉鳩封嘅痴綫嘢發生

多謝拜燈先啱

屌佢老母
打國際線既手足一齊加油
要全世界都關注個仆街港共共匪

大搜捕│戴耀廷、鍾庭耀及50民主派 因35+初選遭國安上門拘捕

係冇用架，但咁簡單既野都唔做咁你抵比人砌囉

係呀

拉幾十萬人

發現呢個post真係有幾條友 明明好odd但又要spin去攬炒到

正常人唔會呢個時間抽水 私怨掛？

咁情況 佢無可能漏咁d唔拉
流亡/坐堅嗰d唔計 但仲有班攪手/策劃人

Dklm push

61萬人

漏咗新界西個譚凱邦，差吳敏儀就捉晒成個新界西嘅名單

0747更新

紅色(被捕)
藍色(已離港/流亡)
灰色(失去聯絡)

波台狗呢？

唔係好關心香港咩唔入黎推post？

定班社會垃圾無咁早起身？

咁你唔祈禱打小人簽聯署？

已update

安德里都被捕
真係冇野好講

所以未戴耀庭同鍾庭耀

留係度就係抵

你連出聲都唔敢

捉晒全部有份投票嘅人吖。正仆街

香港最大笑話 自由 法治

想有冇source 有我就update

佢地以為無人知，或者覺得有用

推推推推

加埋安德里

拉到咪拉咯

撞啊！要努力幫打國際戰線施壓啊！

ok

坐睇拜登當冇事發生

快必都失去聯絡

初選有哂料， 唔係鳩拉
之後可能拉投票果班

安德里都中？
Crazy

今日一定全部塔哂

沈旭暉真係唔使再返嚟香港

以後只能講，我愛祖國

DLLM
中共港共

中共暗地裡配票就得
飯民公開配票就顛覆國家

劉澤鋒已經失去聯絡，應該都中咗了，今次連Andrews都拉，即係拉曬全世界。

還柙緊

01仲要專訪撐佢

民協主席施德來被上門拘捕

乜鳩呀又

0751更新 (九西安德里 被捕)

如見15分鐘未update 希望大家自行copy update

紅色(被捕)
藍色(已離港/流亡)
灰色(失去聯絡)

china joe上台專心吃幻幻
港共可以安心拉人

快必一早還押緊...
嗰個係慢必

佢應該都預咗

林鄭真係史上最惡毒既廢物

佢就真係有腦啦

最低得票率,最左膠,都咬

阿布泰係咪執得了

0751更新 (民協 施德來 被捕)

如見15分鐘未update 希望大家自行copy update

紅色(被捕)
藍色(已離港/流亡)
灰色(失去聯絡)

仲有個李芝融

CLS

㨂今日做嘢
因為預咗美國唔得閒
國際版一定係講美國

真心係香港fight條撚咩
比你返返去19年最高潮果陣都無用啦
比我地勇得一時三刻so what?
除非係進入全面戰爭仲要贏埋
唔係嘅話佢事後隨便拉人都無後果
外國會武力介入?咪搞笑連經濟制裁都唔撚敢啦
宜家咁搞法我真係睇唔撚到腥港仲有咩出路
一開始條仆街党安法咁樣空降法
已經決定左本土嘅長期對抗必定會收皮
因為個無恥政權一定會將任何反佢嘅行為都講成犯左條臭西法
初選如是 黃圈隨時都係一樣
理據?條萬能key佢想講乜柒都得啦
傷害腥港國際金融中心地位?as if they care
本身都淨係得返國際戰線
點知美國比個肺炎搞到
唔係話我唔鍾意登定點
而係到宜家為止佢仲最簡單「譴責/呼籲」都無做
旨意佢上任後四年真係食得屎
無架啦一係移民一係順民

無參加初選都中？

屌你老母死黑警五毛熱狗，呢個時間搞鬥黃，等住死全家啦你

搵撚到佢未

今日仲鬧佢你係咪弱智

條友廢到連鬧都無資格

佢有

佢老公係區議員呀

拉民主派賀拜燈當賀

香港仲可以點姐 根本玩l 完

佢應該算春江鴨，始終同政府打交道咁多年，一定聞到味；但其實佢日常評論都係安全範圍

？？？

你用下腦先出聲好唔好

最好全部告得入 香港正式徹底淪陷 然後各國加大制裁支那港共 支爆近了 建國近了

扯線公仔

清算。。

邊撚到黎個老公呀又

屌痴撚線，佢都俾人拉？冇嘢啊話！

劉穎匡吖

叫記者

你用咩黎定義安全

初選都拉
你唔係覺得有範圍

嘩屌.......

唔好返嚟啦，喺出面大把世界啦佢！

佢都關事

robert chung都拉
沈旭暉成家去哂台灣都好醒水

慢必都拉左

唔好FF 啦 依家支國點搞香港都無人幫到

活死人

walking dead

香港人：繼續返工

第一步拉參選既人

第二步拉協助既人

第三步拉投票既人

總之沒收左護照先再算

鄭松泰 冇被捕

其實都唔駛跟，上門個班國安處都係狗嚟(唔係支那直屬國安署)，實知班政治人物住邊
好多都唔係第一次比狗搵上門
我都想知個個印度佬社工係咪都拉埋

cls參選都拉
屌你下屆支那直接點名算啦

代罪羔羊

請問有冇source

隔嚟po有人貼咗佢fb cap圖

佢都對政府仲有利用價值

仲喺度講埋啲垃圾冷嘲熱諷
又可以block 一隻支那五毛

tvb

議會唯一反對派

.............

呢句喺佢口中講出嚟真係好撚肉酸

佢都係事後分析評論多，好少見事前下指導棋；佢作為國際關係專家，都要等到鍾翰林入美領失敗先出嚟講「入領事館尋求庇護唔係咁易」

如果唔係為咗個name list, 我一定pin呢個

中大email被上門搜屋

佢唔係醒

係有危機意識

Cctvb

施德來都拉咗

屌那星

終於改口叫義民

識做

初選有哂料

縮番入你老母閪度啦

係
今次擺明跟名單拉

twitter見 盡做啦各位！

人血泰扮咩

On撚9

即係畀黑狗劫財？

真係沒用就連人都唔駛拉啦

佢有份搞35+ 同黃色經濟圈 仲講選委會600+
邊忽會安全

HA余慧明都被捕

仲睇TVB新聞，真係屌佢老母

痴撚線 連魚毛蝦米都拉 預視到今日之內所有同初選有關嘅人都會拉晒 屌你老母好撚癲

真宜家仲冷嘲熱諷一撚定係五毛 最低限度都係弱智

屌

咁佢做咩全家走?
你醒下啦

好撚痴線

依家策略錯誤，導致送超過50個頭
講下都唔得

佢都冇初選

屌你老母死黑警

16年投過熱普城 人生污點

唔好天真到咁香港人 安德里都拉就證明對家唔會留手啦 仲話傻閪政權係咪弱智？ 佢係唔會畀你透氣

引起更多香港人大逃亡去外國

呂智恆被捕

拜登一上場就做嘢

打得太少字添 推

0800更新 (新東 呂智恆被捕)

如見15分鐘未update 希望大家自行copy update

紅色(被捕)
藍色(已離港/流亡)
灰色(失去聯絡)

公海事前指導姐係教共產黨封路

cls 攪個初選又分裂到國家咁撚脆弱

屌你老母呀死黑警，出街小心啲

屌你老味 on9政府

仆街仔就真

呢樣野唔係個個有

上面有人出圖

但沈旭暉話會有黃特首喎

thx

係咪嫌香港人唔夠憤怒？！
一捉捉50幾人都收唔少保釋金啦，政府唔係咁樣來賺錢呀？！ 我地要浪費幾多公帑去保貼呢d 濫捕濫告呀？！

入面講到話35+係旨在財政預算案投反對票，使到林鄭下台
屌，初時又時講林鄭下台唔會違反國案法？

擔心毛姨姨

環保佬都中招

留係度比人拉比人屈就唔仆街?

參加過運動既後生點會肯做順民
你見foodpanda袋個單野就知，就算入狗屋都要堅持唔講

感謝黨

徐子見被捕
佢fb講

拉人=有用?
咩邏輯?

政權睇唔順眼就拉人，洗乜理有冇用

35+可以點樣有效癱瘓政府啊?
首先 特首喺財政預算案未獲通過前 可以繼續按上年嘅預算自行繼續批出臨時撥款維持政府運作
其次 當財政預算案或其它重要議案通過唔到果陣 特首可以隨便解散立法會 根本唔會因為議員投反對票要需直接搞到政府要停止運作

簡單講 35+極期量令政府施政有壓力 但同實際上癱瘓到根本係兩回事
況且 立法會議員喺會議期間嘅言論同立場係有民事同刑事豁免權 即係就算選到35+出嚟都無得用反對議案嚟拉人

0892更新 (慢必 陳志全 被捕)

如見15分鐘未update 希望大家自行copy update

紅色(被捕)
藍色(已離港/流亡)
灰色(失去聯絡)

咁都有得屌
其實可以屌埋黃圈+所有仲做野的人，初選咁細的野都可以送頭，其實做咩都拉得

成個制度都係佢個玩具，跟佢RULES玩都咬
共狗真係屈

國安法下，香港再冇民主、自由同法治

張勇峰真係有先見之明

重點：入屋攞走佢啲錢
以國安法為名，打家劫舍

我真唔明

唔係唔知祖國幾偉大架啦
留係度做咩

手足點算啊

仲喺度攻擊，呢個時候仲喺度揾位冷嘲熱諷既根撚本就係五毛 屌你老母

美國制裁一定係美國佬手痕啦
事前一定唔知香港發生咩事

買左機票未？

咁又點？香港人除左好嬲好嬲仲可以做到D咩？

港共點解要驚你？

Ok

自己睇佢ig啦

又黎先知式抗爭

國師又中d fd？

收皮啦 港共咁撚大動作 美國打死都食住個勢制裁中國啦屌 但係問題就係特朗普任期就完 依家再大力制裁中共議會會反對咋嘛

第一步拉參選 35+ 既人

第二步拉協助初選既義工

第三步拉宣傳過初選既人

最後拉埋初選投過票既人

沒收護照行動完成！

鄭達鴻都係
from fb

0805更新 (徐子見 余慧明被捕)

如見15分鐘未update 希望大家自行copy update

紅色(被捕)
藍色(已離港/流亡)
灰色(失去聯絡)

功能組別: 余慧明

正常就係，但得罪講句：蟈安法下成段都只係bullshit

你留係度交稅已經係助長政權

講咩反抗

我笑死

你話我放負咩都好，講事實

#ALERT 消息：警方國安處拘捕52人，涉去年倡議或參與立法會35+初選，觸犯顛覆國家政權罪。 (1/6/8:02)

拜登上場

而家唔dq 區議會啦，應該全部話佢地違反國安法，全部坐監

戴耀庭好似拉埋喇

你覆個條友出哂名啦
唔好再覆佢啦

【民主派大搜捕】
(admin) 證實何啟明以及民協主席施德萊經已被捕。

真係痴鳩線，唉

拜登一上場就預咗㗎啦～

鹿道立一走 全面拉人

原來我都變咗5毛
咁你block我啦

泛民唔總辭比人dq，就可以比連登恥笑
沈旭暉水鳩人去玩議會，連登仔蠢撚咗 ，就唔可以恥笑

有得你揀做唔做咩?
你係度咁講反對既野咩

我笑死

公開講35+理念係顛覆國家政權， 就算真係35+但唔公開理念而日後真係達至35+共匪都可以屈你犯國安法

攬鈔疤話唔可以叫中国納粹 你小心d

Shit

走佬又比人屌，咁應該點呢

你收撚皮啦垃圾共狗
策你老母略錯誤 而家係支共亂9咁黎 都可以屈9人送頭
屌你老母

0806更新 (鄭達鴻被捕)

如見15分鐘未update 希望大家自行copy update

紅色(被捕)
藍色(已離港/流亡)
灰色(失去聯絡)

功能組別: 余慧明

自從發生2021年第一單政治檢控 + 人們落井下石

之後陸續輪到政治人物

鄭錦滿：2021年首宗政治檢控案件，是由黃、藍絲與暴政聯手促成的；黃洋達，鄭松泰：政治檢控！

如果事實都容不下時，我諗場運動應該就快完

佢下星期先走

眾籌吧.... 我幫到你

ching你咪又係下年先走
講到自己依家即走咁
大把大專學生差1 2年先畢業嗰啲
有番個degree出去嘅bargaining power都大啲掛
唔好忘記今場運動好多大專學生都有出力

你咪等下咯

信美國佬都傻架

李伯盧呢？

即係你會唔會冇啦啦睇街邊舊石仔唔順眼走去打佢一獲？

洗乜先知
我講咗一年，你自己起我底
根本係可預料

一星期 佢仲有鬼影響力咩

屌佢老味 唔差在拉埋60幾萬人啦屌

真心講句 同後生仔講
咪撚再講咩留係香港
幾撚鍾意都好
而家唔係靠鍾意就可以將香港變成民主地方
要人民出現走難既現象先反映出呢個地方幾垃圾
人口減少既地方又點樣再吸引企業？

正如戰地咁，人民唔逃難既話
外界又點知戰場咁危險？

你話有支那人落黎，咁支那人又點同香港人呀
要搵支那錢既企業，係大陸好多時都已經有埋office/合作伙伴啦

一句講哂慳返買樓錢 儲錢移民算啦屌

你咪等下今次有無人出聲

人走茶涼

又話有民主回歸法案好威威？

拜登上場 肆無忌憚

乜水黎？

而家連泛民都拉晒，反而果d自稱激進既人士仲坐係屋企

其實都唔使更新啦 擺明照名單拉 印度佬都拉嘅話 除咗唔喺香港嗰啲 名單入邊嘅人都會拉晒

打舊石仔0傷我唔會
但如果我屋企有個奴隸，我睇佢唔順眼就會打鳩佢

明唔明? 唔該比喻好少少

熱血？

美國咁樣 歐盟咁偽君子 共匪唔得寸進尺就唔係共匪啦

gg
我係協助組織

屌支那老母

正常，白色恐怖時期，乜都拉哂先

漏左提供場地既區辦同黃店

喺個制度內抗爭點撚樣係比人水？我真係好想請教下
仲好意思講乜恥笑
而家就大量連登仔恥笑緊你呢隻支那五毛

其實最怕係有人失聯/missing
而家九西已經有兩個 所以先要keep住update
等大家知道有咩人至少知係在生嘅

16年既沈旭暉：即將離港發展，香港未來十年不需要我。

18年既沈旭暉：大灣區是香港的福地。

20年既沈旭暉：光復香港，時代革命35+，移民台灣

連登仔：沈教授好聰明好有危機意識呀

屌你老母

咁可以搞到政權唔順眼，算唔算有用

咁嘅情況下，比人拉≠有用，唔知閣下又有咩邏輯？請解釋一下

推上Twitter

真
諗起要講支持正苦支持黑警都想嘔
所以我一定走 暫時係去外國進修 係爭在幾時啫
問題唔係個個都會走
有人balance過各樣因素而留低嘅話
我會話只能尊重佢嘅選擇

但係有好多人係無辦法走
表面上點都要做順民先

吓，去到2020年中， 你做行動前唔係己經預計左佢會亂黎先做嫁， 依家隨時投票果60萬都中國安法喎， 你話送60萬個頭大唔大件事

完左好耐了 自從班港豬信呢班入支那議會宣誓就職既 共匪b隊

根本睇死biden咩都唔做
直接清理門戶
老實講
呢家都唔洗俾面美國佬

點解要試底線？
明明就同一陣線

食飯都係犯國安法
你以後唔好食飯呀

52人/團隊 共73人參選

補汁：

佢有，不過得1%得票率

佢要9拉就實拉9你架啦

反對暴政！林鄭下台

大家推上Twitter

已經定性左保皇派係國家政權
邊個出黎選已經顛覆國家

真係好痴線 大家推上Twitter

講左成年 唔講獨立 咪等死囉

松泰又贏

小心拉埋你

ching唔好講咁多啦

收聲啦 冇人想知呀

捐哂俾班財演 心很累

881講緊

講多無謂 今晚睇吓美國有咩反應啦

冇人想知

要拉我都唔洗睇連登啦要拉點會拉我唔到.

嗰個係Miss Pun，唔係中大Email...

佢好快會比人通緝

屌你老母共產黨，林鄭月蛾

證據？

本土派大地震, 正式反檯分裂

原來就你搞風搞雨～

係香港搵夠既好走啦，那怕台灣都好

氣氛大師嚟

香港民意研究所主席鍾庭耀等亦被捕

唔順眼=有用? 精神勝利法?
你去潑墨都一樣會睇你唔順眼，係咪對住張相潑就有用?

點解舉證責任變咗我你有冇睇2日前24個邏輯謬誤?

支持一国兩制叫抗爭？ 蔡英文對岸都同意香港人走去支持一國兩制 同外媒講 我地唔要獨立 做支那人啦咁

佢都拉真係鳩拉

屌日日俾人㩒住打

拉左啦

睇你唔順眼就拉

881晴朗訪問緊鍾劍華

拜登同一陣線？靠議會夾撚住佢咋 唔係俾咗個屎忽習近平屌啦

劉偉聰 Lawrence Lau

7:39am 確認劉偉聰議員被捕

劉偉聰被捕

唔信拜登個政府會識制裁

特登簡今日黎搞
證明港共每一步都睇住美國黎做野
拜登上任後 香港會好撚黑暗

冷血/人血

恭喜拜登當選

上午8時15分大搜捕清單

港島選區
許智峯（流亡）
袁嘉蔚
梁晃維
鄭達鴻
羅冠聰（流亡）

九龍西選區
岑子杰
張崑陽（流亡）
馮達浚
黃碧雲
何啟明
安德里

九龍東選區
黃之鋒（判囚一年 )
譚得志（不準保釋）
胡志偉
施德來

新界西選區
朱凱廸
張可森
黃子悅
伍健偉
尹兆堅
郭家麒
譚凱邦

新界東選區
立場新聞何桂藍
劉頴匡
楊岳橋
陳志全
鄒家成
林卓廷
范國威
呂智恆
梁國雄

區議會界別
鄺俊宇
岑敖暉
王百羽
涂謹申

衛生服務界
余慧明

普選倡議界
戴耀廷

多台先後報指五十人被捕，包括公民黨、人民力量、民主黨、社會民主連線、天水圍連線、屯門社區網絡、醫管局員工陣線。

會比啲5毛冷嘲熱諷都唔好啦

又喺度偷換概念，比啲水準啦支那五毛
咁生活喺香港既人有交稅係咪就支持緊一國兩制？即使佢去示威反中共反林鄭
乜撚叫支持？
比啲水準啦屌你老母 set到個標準高到天咁高去玩分化，垃圾支那狗

0816更新 (劉偉聰被捕)

如見15分鐘未update 希望大家自行copy update

紅色(被捕)
藍色(已離港/流亡)
灰色(失去聯絡)

功能組別: 余慧明
鐘庭耀被捕

痴撚線 港共

thx 我會quote埋

共狗容不下民主

隨便

容到就唔係共產黨啦

借場地?

佢參選

鐘庭耀被人拉 咁佢點教書

佢有參選

喺支那境內呼吸緊係咪又支持緊中共施政呀屌你老母
垃圾支那五毛

安德里都拉？

人既睇法可以變
正如11哥可以變藍

退一步講佢之前唔願同政府反面要講咁既野係pk
但近來因為反送中同國安法已經對政權心死而勇敢出聲都要批鬥？

0818 更新文字版

港島選區
許智峯（流亡）
袁嘉蔚
梁晃維
鄭達鴻
羅冠聰（流亡）

九龍西選區
岑子杰
張崑陽（流亡）
馮達浚
黃碧雲
何啟明
安德里

九龍東選區
黃之鋒（判囚一年 )
譚得志（不準保釋）
胡志偉
施德來

新界西選區
朱凱廸
張可森
黃子悅
伍健偉
尹兆堅
郭家麒
譚凱邦

新界東選區
立場新聞何桂藍
劉頴匡
楊岳橋
陳志全
鄒家成
林卓廷
范國威
呂智恆
梁國雄

區議會界別
鄺俊宇
岑敖暉
王百羽
涂謹申

衛生服務界
余慧明

普選倡議界
戴耀廷

紅:被捕
藍:流亡/離港
灰: 失蹤/失聯

提醒大家
已離港

宜家無謂嘥口水同佢地嘈
宜家仲咁講呢d嘅一係毛
一係自以為眾人皆醉我獨醒/一早講左點點點 實際上係弱智

熱狗呢？

真 本是無一物何處惹塵埃

一黨專政容不下民主

都冇參加

我沒話你有舉證責任，我咪請教緊你，你可以唔講

如果有一個人潑墨當然潑影響啦，但做完公開出來，令其他人仿效又點會沒影響，佢哋係有實際行出來，甚至難聽啲講被捕本身都係價值，人有做野、仲比人拉埋，咁為之精神勝利法？

你講咩係咩啦

我地唔會內鬥

痴9線

有無用係你話咩

弄係老幾呀

共產黨個logo 黃到發金添
幾時拉埋佢個陷家產

【不斷更新】突發‼️⚠️
跟據最新消息，警方今早派人上門拘捕多名於去年參加「民主派35+初選」之人士。指控他們涉嫌違反「癲覆國家政權罪」等國安法罪名。

其中包括以下人士：
伍健偉 (天水連線，元朗嘉湖北議員）
范國威 (新民主同盟，西貢運亨議員）
林卓廷 (民主黨，北區石湖墟議員）
袁嘉蔚 (南區萬事屋，南區田灣議員）
梁晃維 (中西區觀龍議員）
劉穎匡 (社區網絡聯盟）
何桂藍
楊岳橋 (公民黨）
尹兆堅（民主黨，葵青區石蔭議員）
涂謹申 (民主黨，油尖旺區奧運議員）

(0700更新）
馮達俊（半島連線）
朱凱迪 (朱凱迪新西團隊）
岑傲暉 (朱凱迪新西團隊，荃灣區海濱議員）

(0705更新）
鄒家成
王百羽 (天水圍民生關注平台，元朗區天恆議員）

(0710更新）
梁國雄 (社會民主陣線）
胡志偉 (民主黨）

(0720 更新）
張可森（屯門社區網絡，屯門區新墟議員）
黃子悅

(0728 更新）
戴耀廷

(0740更新）
何啟明（自早上6:45分開始失聯）

(0745更新）
郭家麒 (公民黨）
陳志全（人民力量）

(0750更新）
黃碧雲（民主黨）
岑子杰（社會民主陣線，沙田區瀝源議員）
譚凱邦（新民主同盟，荃灣區馬灣議員）

(0800更新）
鄭達鴻（北炮同盟，東區丹拿議員）
安德里Jeffrey Andrews
施德來 (香港民主民生協進會，黃大仙區東美議員）

(0810更新）
呂智恆（北區連線）
徐子見 (柴灣起動，東區漁灣議員）
鄺俊宇（民主黨，元朗區北朗議會）

2020年「民主派35+初選」結果

推！！！！！！

成功爭取

繼續推

到而刻仲講呢啲嘅係人係鬼一眼睇到啦
採佢都戇鳩

用黨安法亂鳩咁屈

精神勝利法既極致

既然人多對住張相潑墨有用，點解唔試下叫大家公開對住張相潑墨

潑墨=有用
比人拉咗=有用

上面唔好自爆

巴打 走啦

比人拉有價值

你仲唔去比人拉，死7頭
認清事實

我係放負，但係講事實

想知遲啲連仔會唔會有事

唔係第一日

真係共匪嚟

英雄所見略同

可能佢係捉鬼先師

Uk見

熱狗冇俾狗拉 大家明啦

你覆錯咗人
係另一個巴打話有用

吊你老尾

侵侵會幫我地。唔洗咁驚住

UK見

p

支那5000年不允許民主

CLS港共

sorry

起底睇

佢自己都泥菩薩過江

做任務啦，Twitter要人呀

又一隻垃圾5毛 block啦

而家咁搞法，所有民主派區議員、蘋果日報記者都有危險
份蘋果日報都唔捱得幾耐，遲早成間報館都被介定為顛覆政權實體遭取締

點解

佢係香港人?

中共試國際水溫

睇下支那垃圾會立法宣誓就職講乜撚野先啦
我要效忠支那

佢教邊

大陸嗰個女仔潑完咪比人捉埋入青山

我沒話話咁做就一定可以羸，但係咁做本身就係行動，咁就係實事啦，又點算精神勝利？

要羸邊有方法可以做完即刻羸，一定係由唔同事累積先做到，呢個世界邊有咁理想

中大黎緊有個course 佢教

應該關民主動力搞手事

連登各位巴打係咪仲覺得應該坐係度等人救?

未被拉之前去英國

721831101111

0829(劉澤鋒被捕)

港島選區
許智峯（流亡）
袁嘉蔚
梁晃維
鄭達鴻
羅冠聰（流亡）

九龍西選區
岑子杰
張崑陽（流亡）
馮達浚
黃碧雲
何啟明
安德里
劉澤鋒
九龍東選區
黃之鋒（判囚一年 )
譚得志（不準保釋）
胡志偉
施德來

新界西選區
朱凱廸
張可森
黃子悅
伍健偉
尹兆堅
郭家麒
譚凱邦

新界東選區
立場新聞何桂藍
劉頴匡
楊岳橋
陳志全
鄒家成
林卓廷
范國威
呂智恆
梁國雄

區議會界別
鄺俊宇
岑敖暉
王百羽
涂謹申

衛生服務界
余慧明

普選倡議界
戴耀廷

紅:被捕
藍:流亡/離港
灰: 失蹤/失聯

登報、遊說代表香港人講： 我們是中国香港 支持一国兩制

你唔係佢地 Target Audience, 你會發覺好多呢 D 鬼 Account 每日車輪式上連登帶風向, 去到你覺得邊個會信但係佢地照做.

只要每日釣到十個人, 一個 Account 一年就洗咗三千六百五十人腦, 十個 Account? 共產黨一向都係咁做野. 佢既邊際組織都係同一套路.

唸都唸到
歐盟：表示強烈關注
美國：將會制裁更多人
英國：⋯⋯

已封鎖會員 - 刘祖迪(國難財演)
順手推

TVB news

我都無講贏輸問題
我只係講有用/無用
唔好咁快就兜唔到，扯去另一邊

如果覺得對住張相潑墨有用，大家點解唔做?

巫堃泰逃過一劫

余慧明、劉澤鋒、趙家賢、鍾庭耀、黃之鋒（再搜屋）

唔係想批鬥佢，但我唔會走去吹奏一個5年來3次180度改變立場既人係「好醒水、好有危機意識」囉。你提及果位11哥都係變一次顏色炸，呢位沈博士變三次喎，有乜野好讚賞呀。

大把義士比你欣賞啦，走去讚個牆頭草好醒目？

如果聽日11哥變返黃，唔通你又讚佢好醒目識變幾年藍避過一劫？仆街仔就仆街仔啦。

佢實諗到
所以唔理佢最好
想分散注意力

拉埋選民啦 痴撚線

制裁栗戰書

有冇咁癲

和勇不分會很麻煩

坐左好多年
犯呢條罪都唔係顛覆國家

你估佢哋唔想？拎到啲電腦資料佢地做得出架

譚文豪fb話已拉

義民= Wechat pay Alipay user ?

譚文豪畀狗拉咗

好難講, 不過之前有人不停話佢大灣暉, 紅底暉
我想知 35+ 點紅法紅到會有 intention 去顛覆國家政權.

反送中係強行將中間派消滅, 今後只有獻世派同非獻世派.

充公中共所有海外財產

Xitler件小學雞話係就係

何啟明都係

正仆街

唔駛同佢拗啦，慳番啖氣關注件事好過。
今朝個個post都係道嘈呢樣，知咩事啦。

老實講我都唔認同搞初選，實際成本同效果相差甚遠，不過唔做都做左，都係社運發展嘅一大事件，講最「做得野」應該係陳同佳

屌，我咪話佢同中國同一陣線lor
jm9 呀

End game

無得救

有用沒用係靠累積番來，沒捷徑可言，你講精神勝利法我咪同你講

因為大家真係覺得潑墨沒用，但是覺得35+有用咁咪做，甚至都做咗同做完，然後比人拉埋，如果咁樣都叫沒用，點樣先有用？

正正係我覺得有用，而你覺得沒用，我先要問，咁你點先認為有用？

競選個大前提係唔可以贏，甚至唔可以提倡自己想贏

港府聲明BNO-Visa為居留權 使用簽證永久離港可提早取得強積金

0838(譚文豪被捕)

港島選區
許智峯（流亡）
袁嘉蔚
梁晃維
鄭達鴻
羅冠聰（流亡）

九龍西選區
岑子杰
張崑陽（流亡）
馮達浚
黃碧雲
何啟明
安德里
劉澤鋒
九龍東選區
黃之鋒（判囚一年 )
譚得志（不準保釋）
胡志偉
施德來

新界西選區
朱凱廸
張可森
黃子悅
伍健偉
尹兆堅
郭家麒
譚凱邦

新界東選區
立場新聞何桂藍
劉頴匡
楊岳橋
陳志全
鄒家成
林卓廷
范國威
呂智恆
梁國雄

區議會界別
鄺俊宇
岑敖暉
王百羽
涂謹申

衛生服務界
余慧明

普選倡議界
戴耀廷

紅:被捕
藍:流亡/離港
灰: 失蹤/失聯

推推推

趙家賢、鍾錦麟、鍾庭耀呢

cls

推上去

已封鎖會員 - 刘祖迪(國難財演)

【最新】警方國安拘捕52人，涉去年倡議或參與立法會35+初選，觸犯顛覆國家政權罪，包括戴耀廷、鍾庭耀、何桂藍、岑敖暉、劉頴匡、袁嘉蔚、楊岳橋、朱凱迪、梁國雄、范國威、鄺俊宇、胡志偉、涂謹申、尹兆堅、林卓廷及多名現任區議員

阿布泰駛唔駛番泰國走難先？
佢都黃到好出面
遲早奶野

吓 佢都拉？

小編：李嘉達疑因參加2020立法會35+初選，涉嫌顛覆國家違反國安法被拘捕。
議辦暫停運作至另行通知。

Wtf on99

香港民研鍾庭耀被捕

熱狗又贏

自己人

我諗應該全部人都會拉
未拉果啲應該係搵唔到人/晏啲去拉

屌 畫定個餅 之後61萬人 隨時可以砌生豬肉

呢個真係玩鳩佢
一把年紀

會唔會拉返大陸受審？

Dklm

我想問香港係咪冇晒主要嘅異見人士

熱狗呢?

其實唔難
集中營

0842(李嘉達被捕)

港島選區
許智峯（流亡）
袁嘉蔚
梁晃維
鄭達鴻
羅冠聰（流亡）

九龍西選區
岑子杰
張崑陽（流亡）
馮達浚
黃碧雲
何啟明
安德里
劉澤鋒
九龍東選區
黃之鋒（判囚一年 )
譚得志（不準保釋）
胡志偉
施德來

新界西選區
朱凱廸
張可森
黃子悅
伍健偉
尹兆堅
郭家麒
譚凱邦

新界東選區
立場新聞何桂藍
劉頴匡
楊岳橋
陳志全
鄒家成
林卓廷
范國威
呂智恆
梁國雄

區議會界別
鄺俊宇
岑敖暉
王百羽
涂謹申

衛生服務界
余慧明

普選倡議界
戴耀廷
趙家賢
鐘庭耀
鍾錦麟

紅:被捕
藍:流亡/離港
灰: 失蹤/失聯

共產黨真面目，火力全開

重有我泰

而家香港仲有咩安全範圍

狗咬狗lu 支那棄子

China Joe is coming to town

安你老母咩
根本就係用人做單位針對
reason？ wt a joke

cls push

走啦

例如香港人就掛住搵錢到最後一刻

35+ 黃絲特首？ 又民主回歸？宜家正式成為支那condom

0846(柯耀林被捕)

港島選區
許智峯（流亡）
袁嘉蔚
梁晃維
鄭達鴻
羅冠聰（流亡）

九龍西選區
岑子杰
張崑陽（流亡）
馮達浚
黃碧雲
何啟明
安德里
劉澤鋒
九龍東選區
黃之鋒（判囚一年 )
譚得志（不準保釋）
胡志偉
施德來

新界西選區
朱凱廸
張可森
黃子悅
伍健偉
尹兆堅
郭家麒
譚凱邦

新界東選區
立場新聞何桂藍
劉頴匡
楊岳橋
陳志全
鄒家成
林卓廷
范國威
呂智恆
梁國雄

區議會界別
鄺俊宇
岑敖暉
王百羽
涂謹申

衛生服務界
余慧明

普選倡議界
戴耀廷
趙家賢
鐘庭耀
鍾錦麟

紅:被捕
藍:流亡/離港
灰: 失蹤/失聯

唔係叫你批鬥佢，但大佬你都唔好走去讚件牆頭草醒目丫，咁多義士既勇氣比你欣賞，你咁得閒走去讚一個5年內3次180度改變立場既人「好醒目」？

我唔係話要鬥黃喎，但如果普遍香港人係好似你咁，覺得「醒目」走佬係值得欣賞，我真係好失望。

得罪講句，我已經移左民，但我覺得好羞恥，一d都唔覺得自己識閃人好醒目，去左外國就安份守己做一頭喪家犬。

遲d香港律師變大陸維權律師

記得連登之前仲屌人走
拉完啲議員
下一步就係出名嘅人eg出名黃店 名人
再下一步就市民

要走真係快啲走

唔係咁易決定

5毛，請block

被捕嘅有幾多係支持/極支持戀童登的，麻煩搵中共登幫幫手啦

彭卓棋拉咗

真係痴能咗線啦！

阿爺萬歲

沈旭輝有冇份?